打完風成個星期 條街都仲未清理好

政府廢到 影響市容都唔理
D塌樹唔知等到幾時先清

全世界都做到仆街

吹牙

日本人人人都係清潔工
小學落堂已經輪更值班清潔課室
踢完世界盃輸波都交返個乾淨更衣室比俄羅斯

香港人嘅公民意識公民教育比新加坡差
外國人都識包好垃圾分埋類搵桶裝好等垃圾車收
特別係啲住舊樓嘅人
住公屋私樓都話有請清潔工倒樓

另一方面好多香港人每日都製造好撚多垃圾
我一個人一星期都未必有一袋垃圾

又係時事台開工啦

講下政府點樣公然侮辱香港人好過啦

自己住個一區風災後有大量殘垣敗瓦
竟然有香港人會覺得責任全部係其他人身上
唔怪得香港爭取唔到普選啦，咩都只係識靠人

鬼叫香港清潔外判到人工咁低冇人肯做，有人肯幫你清咪算好囉，再嘈多兩嘈冇人肯做，你自己清飽佢啦

呢件事亦可以反映邊啲係賤種地區，人格高尚地區係有平民義務清理，賤種低端人口區就慢慢等政府幫啦

斬樹啦你，返工時間玩咩電話呀？